<極權> 陳肇始：「安心出行」會納入599F 干犯可監禁六個月

食物及衞生局局長陳肇始表示，日前宣布希望下星期四、年初七有條件放寬餐飲業務和表列處所限制，包括部份處所恢復運作，食肆可營業至晚市10點，以及可以4人一枱，但有兩項前設，包括到下星期四前，疫情沒有重大變化，當局會根據確診個案及不明個案有否上升、有沒有出現新群組及病毒繁殖率決定，另外亦要求相關處所負責人須遵守防疫措施，包括要安排員工要每14日做一次檢測，及要求顧客入內前使用「安心出行」，強調使用程式會納入預防及控制疾病規例第599F章 陳肇始提醒，年初七要復業的食肆，員工要在下星期一前接受第一次檢測，政府頭三個月會在社區檢測中心免費提供檢測服務，她又說，明白有市民不願意使用程式，但強調，這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣，資料只會留在自己的智能電話，若有確診者忘記記錄行蹤，會減慢追蹤。

違反上述規定有什麼法律後果？
政府提醒餐飲業務負責人和以上處所管理人，違反上述規定者即屬干犯刑事罪行，最高可被罰款50,000元及監禁六個月。

有問題留返同鄭紀航 蘇文隆 蘇惠德 李運騰 等等等等 講

自問無乜同理心 請罰店主 我就係唔裝
屌你老母

癲撚到

要求顧客入內前使用「安心出行」

係只係晚巿定全日？

鄭念慈？

太多數唔曬

死人都唔裝
中國共產黨必須滅亡！

好似仲可以留資料閃人
定已經今日封咗個選項？

罰餐廳
唔係罰食客

你可以留但你會犯左599F 坐6個月先

紀錄淨係留喺自己電話個app又要咁多權限？當人戇鳩？

入去籃店打個白鴿轉
唔scan 安心
係咪會罰店主？

全日

罰店主？

屌佢老母

咪鳩Up啦

改一改以為好難

終於諗到方法搞鳩所有黃店

而家只能夠忍多幾個月 等到出面疫情緩和就走
否則留喺度只能夠接受同埋適應

唔講喇，劈落去大動脈算

睇定啲先啦，睇吓到時仲有冇留資料選項再算

D廢老點無上網架WO

終於有籍口減肥

罰店主就正

中咗招話去過藍店 佢冇叫我留資料同叫我嘟

邊個知我冇去過

班狗黎到轉頭罰兩邊既啦, 有咩留返同呢班官講

陳局長話睇到食肆負責人有盡力遵守就唔會罰
然後咩人負責執法
自己諗啦

一句到尾
唔撚裝

狗隻執法
點會罰藍店
你訓醒未

目前仲未變，繼續留資料算

CLS

去藍店玩就係會罰你

要寫咁多字就好快啲學好書法

判你老母呀
香港人起義
打倒中國共產黨

罰店主即係擺明搞鳩黃店

屌你老味更加唔想裝

你唔係藍擺明拉你

我就係唔L裝

快L啲罰店主啦，歡迎！

呢條仆街黑人憎程度同林鄭睇齊

你不如組織下再講

你試下報黑警
睇下告你定告藍店

現行方法有兩個
一係用安心出行
一係登記個人資料，唔小心寫錯個人資料唔係犯法
你寫狗名猫女名，定其他獅子大象我唔撚理你啦

五毛係咁

發神經

大家仲記唔記得中學作文嘅手速同書法

上面堆法官決定你係特登寫錯，定唔小心寫錯

又有獨醒嘅連登仔出現了

講明唔係犯法

up乜鳩

行緊街都打鳩你啦
黑警口供唔同都當係誠實證人
含撚啦

黃店跟=向極權低頭，違背黃絲既價值觀，對唔住坐監既手足
黃店唔跟=執粒兼比人告

「安心出行」會納入599F
定係
「真實個人名字/HKID」會納入599F

搞返清楚先啦咁多位

你同個官講

痴撚線

#60 答咗你

連登仔理撚得你咩
總之一跟就批鬥

要執法就一定係對舖頭執法，對食客執法無乜可行性
就算黑警想做，佢都搵唔返啲亂填資料嘅人

去美心唔掃玩大佢

2021年啦 仲天真過天真嬌
當你屋企有漂白水都告到你想整炸彈
點解你會覺得鳩寫資料無事？
ching真係好醒

每次見到都笑

好似係罰餐廳唔係罰顧客？

資料只會留在自己電話->流動數據庫！？

好撚心啲兒登仔啦
你當政府弱智唔知你地會諗住入藍店玩嘢咩

資料只會留在自己電話
信佢果個都on9

是但搵間黃店
突擊衝入去叫全部人比身份證對返名
跟手是但搵條罪入
到時連登仔除左上黎好嬲好嬲仲可以做啲乜

有事話去過藍店先

去美心唔掃你報狗一日都唔會到

咁我係鳩填資料 又點?
唔該快啲報狗拉我
法例只會同你講有咩唔做得 你走去幫個政權兜
去解決提出問題嘅人(我) 你真係好叻

定係立法寫錯你個名 你HKID要坐監? 喂係就快啲立法 反正都係冇提問三讀通過

咩罪行拉得? 偷竊(偷人個名用?)呀?

條友搏緊炒定點？

佢老母係咪弱撚智

有撚幫政府咩 2021年仲法你老母例咩
點醒你條柒頭咪以為自己好撚醒
到時害撚左自己就算啦 斃在害撚埋間黃店呀

寫拼音先

呢個時勢走精面冇用

去藍店就罰你
去黃店就罰你罰埋間店，再罰埋喺門外望望下果幾條友

裝假狗入去再篤自己灰是咪已經攬炒咗

如果淨係法你老母例咁簡單，咁政府就唔洗加安心出行入599F啦。學你咁講，有得今日掃，點解要聽日掃？

藍店就拉你
黃店就拉店主

陳笑恥連口罩都反轉戴 佢夠膽講資料只留電話? IT佢識條撚？ 個app 根本係木馬程式 會睇sd card 內容 仲會控制網絡存取權 呢兩項已非把資料留手機咁簡單

仆街正苦 想我地把呢隻木馬裝手機？想偷我地d 嘢？ 你慳d 啦

企喺道德高地點醒世人 普渡眾生 唔講以為你係耶穌 餅又冇魚又冇
未到初七冇例子 點樣害埋黃店？
我真係好撚驚

你呢個問題其實係問題「法治是否有險可守」
我唔直接答你，等dead body答你

突然間好似返左去2019成班係到乜法物法咁
多條萬能key等班狗唔洗諗位入諗得咁辛苦囉

呢招正 我鐘意

ching清楚港共玩法

咩呀 呢家你先係獨醒果個喎
港共諗得咁辛苦 一下比你破左

佢自己都唔撚知自己講咩

咁係門口慢慢掃呢

我咁多疑問正面回答下啦不如
講嘢冇point係度鳩up係人都識
下次打好啲字 唔好手震住

無寫錯 係太醜樣 咁唔得？叫正苦送我去集中營學過寫字囉 ok 嗱 我講明 我每餐要八餸一湯 你俾唔到我 我就唔撚食 最多餓死 我入去之前一定會大大聲講赤納粹大屠殺 要將港人送入毒氣室

唔撚堂食

咪信呀 個app 自動上傳資料架 如果唔係為咩要網絡存取權?

寫得醜有罪?陳笑恥 你慳d啦 你咁講我係唔會驚㗎

多謝恐懼撚 做到野。香港人值得擁有

係咩 我無懼過喎 拉我囉 我就係寫得字醜 唔得咩

得3310點算

罰死黃店gogogo

但強調，這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣。

我啲字係醫生字

原來有法例可以強逼人下載某個應用程式
全世界應該得香港有呢條例

發現五毛狗 BLOCK定先

拉晒d廢老先囉

不過咪又係選擇性執法

Push

good 我就講明 d 字同我個樣係一樣 想我寫得靚？ ok 叫正苦俾錢我整容 咁d 字都一樣

寫撩草比佢
字醜係咪犯法？

安你老母

極權港共

發覺好撚多政府黃絲手搞分化 講到低資料犯法要坐監呀點點點 一係離題鳩up 務求嚇到你怕 嚇到你用安心出精

永遠

係犯法又點 d字同個樣一樣 天生無得改 送我去地獄囉 18年後d字唔擔保會好喎

狗安法都話懲治極少數人
事實係你鬧林奠都可能比人拉

最多咪唔撚堂食

咁將 "如果你唔裝又算唔算極權唔裝呢" 再調轉講 又算唔算極權要我裝

慈慈呢期改邪歸正

唔掃，佢會比你入?

就係唔封關

去藍店

冇籍口唔去去藍店了

你第一句就浪費左個account

唔撚識對比就唔好出來柒喇

吳重儀

我自己唔裝但我冇強制其它人一定唔俾裝喎

冇用開智能電話又係犯法？

大把呀姐好hea

有心做鳩藍店就裝cam拍低入去個過程 食嘢再俾埋錢 一出門口就報狗

佢俾錢我買呀？

鳩sir都無block
佢就已block

你知唔知自己講緊咩呀
而家佢用法例強制市民裝app
係用權力限制人民
而家我地呼籲人地唔好裝
最多都係呼籲 但根本冇辦法真正阻止人裝 冇約束力
學咩人講極權呀死五毛死撚開啦

諗緊係咪工作指引黎 開口前一定要扮左中立先

去藍店咪得，店主呀嘛

全部人拉入集中營算啦

講起鄭紀航， 我就想起鄭問律師 你有冇俾人舔過腳？
懷疑鄭係腳膠

去藍店衝閘

拉你

拉店主之麻

唔拉你，罰黃店唔做得生意就夠啦

你身份證叫「李大強」，鳩填「陳大文」
差佬每兩個鐘查牌，查食客身份證
張登記紙冇你「李大強」個名=你冇登記=黃店冇盡責監督
罰停業3日

乜撚嘢大罪呀 咁都要坐六個月？

自己去藍店食 自己報狗 再用你以上嘅邏輯 完

去潮江春借廁所洗唔洗用

又多一個方法屈人犯法 減低9成犯罪率係黑警既事實

整定印仔

2021啦，仲諗呢啲嘢
之前未試過選擇性執法咩
報警？元朗警署閂門添啊

唔信你就係唔信你 你越描就越黑

濫用警力

[/quote]唔拉你，罰黃店唔做得生意就夠啦

你身份證叫「李大強」，鳩填「陳大文」
差佬每兩個鐘查牌，查食客身份證
張登記紙冇你「李大強」個名=你冇登記=黃店冇盡責監督
罰停業3日[/quote]

2021啦，仲諗呢啲嘢

犯法就報狗 點濫用警力?
你睇清楚上面個邏輯未
真係咁撚多政府黃絲打手搞分化

人民內鬥再開始！

食個飯都搞到犯法

3310用家可以準備坐6個月

打壓黃店

過多排就可以借啲二update apps 然後加其他功能
宜家一開始已經預先批准咗啲權限，到時你跟本唔會留意佢已經做咗手腳

你瞓咗年半？
唔莫須有已經皇恩浩蕩啦
同狗講邏輯

你同#150講就得 係佢咁醒先諗到條絕世好橋

咪天真啦，會拉藍店？

睇下李運強

焗你去填資料

罰店主(只限黃店)

去藍店狗就拉你
去黃店狗就拉你加埋老細

如果係大集團
咁應該罰主席定 間野既經理？

這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣

點解我要有咁既習慣
弱撚智

呢個po有班人好似平行世界咁
又報狗玩藍店又同政府論邏輯
唔講仲以為香港係法治社會

其實如下有兩條路，一係就走，離開香港，一係接受， 就算罰咗錢，都係迫你用， 佢哋會將所有你嘅基本生活困綁住， 等你避唔到。

你有計，佢都有計。 而家仲可以登記資料，遲啲就要全面嘟。

好撚大既官威

仲講理性，邏輯，唔知係天真定係點。

ON9 根本用嚟搞黃店架咋

成班活喺自己幻想

除消安心出行之前
唔會再出街食飯，
習柒頭吊你老母

一係服從，一係反抗
仲諗有第三條路果啲，2019既教訓根據冇入過腦

點解我唔可以手寫記錄

唔撚堂食囉

走借面話玩嘢果d天真過阿嬌

平時都有記帳習慣，d記帳app都唔會拎咁多權限，個安心出行個權限隨時仲大過adim我

全日都要呀, 屌你老母港共

入去就要嘟，外賣帶走都要

我就係唔裝 邊間店玩呢啲嘢我就唔入去 你吹呀

2019之後得返一條路 就係服從
有D咩唔滿意上網圍爐好喇

好似量體溫咁之麻

同啲阿伯攬抄

你調轉講都唔識用你都係算數啦

弱智？

都係唔down個閪apps佢返工搭車都要裝再算
屌你老母陳笑恥

所謂數字可以係佢哋控制， 玩到黃店死曬都得。

你諗定點算都得
應該一兩個月後進出所有處所都要嘟

我番工就行路番既，我最多唔撚出街，你未到入商場都要用我都唔撚會裝

今日去廟，入去，一條隊安心，一條填， 大部分人都係安心個邊，有老有幼， 出面世界同連登世界都爭幾好遠。

無上限嘅權力

有機會放蛇捉幾個， 然後罰重少少，殺一儆百， 聽到要罰錢嘅話甚至坐監， 自然局住老實。

信連登一早想咗 睇得多連登都係死

遲早到你番工都要scan

藍店老細話你玩野打鳩你一身再報狗黎拉你都仲得呀傻閪

選擇性執法，聽過未？

共匪不亡，世界滅亡

龐貝奧名言：如果自由世界不能改變共匪，共匪就會改變自由世界

填資料算喇 down 個app 好難搞

無限僭建599

咁美心同吉野家點都會有人食o既

同埋黃都會食元氣啦, 只好講呢個世界冇可能做野咁一致

我鍾意記錄自己行蹤 用google map已經得
點解要用佢個app?

對家都會咁玩鳩黃店

嘟機係新潮
填紙係舊派
老友記緊係要學識自己嘟機啦

正苦都話左店鋪要嚴正執行

唔裝咪唔裝，日日搵幾千狗做檢查囉

要開始自己煮了

仆街既源頭又係白卡平

唔check身份證咪寫藍絲廢老資料囉

又玩撚到班支那廢老同藍屍死撚哂

如果係罰餐廳嘅話即刻去藍店幫襯呀

唔止裝安心出行，仲裝埋安心回家

唔會啦 你睇銀龍果間就知 根本有殺冇賠 你估佢哋為啖氣咩 唔洗追ot錢呀 啲狗晚晚放支炮 日日去抄牌 唔通維持治安呀 有位就入你 位位五千架啦 有啲𡃁仔去辟到仆街嘅地方打波一樣有人被捉

學書法啦草書快靚正

五毛狗我留意左你好耐....
你真係好幽默！
我自問都算個ok幽默嘅人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍！

錯！應該係100倍先岩！估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力！我真係笑到爆左肚，依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀....塞返落個肚到，你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

笑恥呢件老姑婆幾時死？

可唔可以係啲藍色群到吹下風
最近好多人裝完張卡被人盜用
通常呢啲傳得好快

當然全日啦

香港人! 反抗! 關又唔撚封!

upside down.

50000 打劫牙？

佢做咁撚多嘢 就係想人屌 隻老妖因為有人屌先有快感 點捨得仆街死

但強調，這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣

即係話 如果冇『信心出行』邊度都唔洗去
估唔到香港會變成咁，真係早走早著，遲走瞓唔著

拜登都飛黎香港簽撐國安法
無野係無可能嘅

揾阿爸又得

講到出口要建立習慣，就算疫情完咗都會繼續要你用個垃圾app，肯定用其他藉口，咩防患未然之類

過多排有得再填名先算

大半年前我哋仲驚緊中國喺上面借疫搞緊監控碼
而家已經殺到嚟

過多幾個月連填名呢個option都冇埋有幾奇
老人家嚟到唔識用唔緊要 係藍店就冇事

依家仲用常理諗政府，乜都講到咁實，係咪有少少天真？ 唔係話幫佢諗埋，係根據佢過往表現估計會出現咩後果je. 真係講法律，就唔會出現雷射筆變雷射槍，起疑犯起警署襲警啦。

拉往警署調查時，車上企圖襲警。

藍絲gogogo
黃店rip

你做冇問題，不過應該提一提依家政府係冇理性，後果自負，除非訓左兩年啦。 只用法理去辯，同講香港法治有險可守一樣咁離地。

概念上，冇經議會立法本身就係偏向極權既產物

告鳩你偽造文書呀

推

新加坡版「安心出行」 曾諾僅用作追蹤疫情 政府改口認警取數據作刑事調查

三個月後又屈飲食業要自己俾驗

唔係又屈坐監

個個政府都借疫情擴大權力 由其本身專制開既國家

遲早政府就會派狗抽查如果電話搵唔到人就要罰餐廳負責人到時候黃店就仆硬街

如果大家心水清 TVB最近瘋狂吹奏新加坡 我覺得依個先係佢地既最終藍圖 製造一個樓價繼續破頂 但係同新加坡一樣極權專制版香港

係比新加坡更極權,更腐敗的仆街正苦

新加坡以前唔夠香港好

但人地正苦起碼有能力 只係家長式 但唔係支那呢隻納粹 甚至係把民眾視作賤民奴隸 鐘意殺就殺 搶就搶 姦就姦 鐘意攞你身體任何器官就攞

不合作 不妥協 堅持

係時候去藍店了

只留在使用者電話, 但又比人TRACK到所有手機資料夜晚偷偷瘋狂upload, 即係講大話無後果就可以任講???

裝咗但係block晒啲permission會點?

知唔知極權2個字點解？

又捉一隻

d中文1999 p牌露撚哂底

同恐怖組織講法律

on9, 即係冇智能電話同埋唔識用既人就唔係人，邊度都唔洗去，真係on9 都冇得救

放心啦，罰店主嘅話佢更方便，藍店唔郁，郁黃店

極權係要有權力的正苦先可以行使

條友唔識

無權力的拒絕做一件事又點會係極權

五毛讀得書少 為五毛出賣良知 咁撚鐘意出賣 男轉賣屎忽 女轉賣閪仲好啦

愛支那
冇事
執法睇心情

但強調，這樣做是望市民建立記錄行蹤的習慣，資料只會留在自己的智能電話，若有確診者忘記記錄行蹤，會減慢追蹤。

資料只會留係自己電話,
但有確診者到過你曾經到既地方會有提示.
咪即係有個數據庫記錄左行蹤.
又點會只得自己電話有記錄

洗唔洗輸入身份證號碼？

我又唔覺食市特別多肺炎case
（相比其他）
硬係要攪9食市

公屋,唐樓啲渠又唔攪。
周街仲見到廢老唔識帶口罩又唔會攪。
返學返工坐車考試又永遠唔會播毒。

藥石亂投 錯重點咪埋啲囉！

仲要人硬性安app 又封網又實名制又盛 有少少智商都明你想點啦

政治蠻牛哩個term真心好正

因為除罩食野麻

亅

你訓左兩年？仲未知黑狗選擇執法，揀店鋪黎搞？

咁買外買又無除口罩 又有咩理據 根本鳩up

不如我哋計吓 食市除罩中招case多
定係公屋 唐樓 水渠中招case多
仲有唔封關嘅外來傳入case多呢
唔好唔記得跳舞群組同地盤群組

求其搵個借口夾9人安app啫

麻鷹唔管 管雞仔最佳例證

用安心出行都係撐政府
係藍絲或鬼

直到永遠 AMEN

仲有杜浩成 潘兆初

world 台仲有條友喺英國一畢業就返香港
祝佢好運

我都係打算留個姓同埋公司電話算

其實齋計200萬黃絲想光復香港既應該連2萬都冇

其實無人知la.,
事關有14 日潛伏期

安心回家

咪咁天真 未見過選擇性執法咩

去藍店罰你
去黃店罰你同間舖

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

條老姑婆痴撚線
所以古代唔俾女人治國係有原因

留港救港！
我好撚鐘意香港

即係有無得淨登記資料

你覺得佢會拉黃店主定藍藍主?

大聲朗讀法例599

who knows
好似check體溫
都要睇睇食肆佢哋點應對同對家點玩嘢針對再作定論